星河明居三房點睇?

兩邊屋企都住鑽石山, 想計劃買鑽石山3房但係選擇好少。

星河明居/ 悅庭軒大家點睇？🙇🏻‍♀️

會唔會諗現崇山？

現崇山太貴，閒閒地都過千萬，有d吃力

你睇過樓未？睇完你都有答案

等唔等鑽石山居屋？

星河明居會比人圍住起公屋同居屋
直頭山坡都會建議起3幢居屋
自己睇路
我之前都想買 因為真方便
但諗到呢家買左 比公屋包圍就唔太爽

隔離公屋喎

有遠見

Aa 唔會同你講的

星活明居本身唔係已經俾居屋包圍咩

你諗緊星河細三定大三房？

細三就應該係一千萬樓下，咁現崇就只能睇兩房
大三而家都應過一千，有呢個預算其實可以加多少少諗現崇 660 入門版三房

星河明居 個名好靚
但樓下太多廢老，太多公屋圍住
公屋啲人質數太低劣，1萬蚊1尺會考慮

細三房咋，不過都認同巴打們講，太多公屋居屋圍住…仲會愈來愈多…

咁似乎現崇山會保值d?

現崇山商場垃圾級WOR,..
想食飯都要行過黃大仙 重要行過去先有MTR
黃大仙商場又多廢老 又多人
住落既觀感同住公屋唔大分別

星河明居好似爽D

鑽石山私樓得幾個盤， 揀唔落手，星河明居算ok dd...
- 星河明居
- 鑽嶺
- 匯豪山

如果同現崇山比，星河個地理位置好窄好焗促，可能因為附近居屋公屋太密密麻麻，現崇山好好多，密度低，行幾分鐘到黃大仙中心同地鐵站，雖然樓下商場垃圾，但僻靜啲，仲有個球場、公園仔，加上附近發展已經完咗，唔會再有咩大工程出現

保值梗係譽港灣

求教

狗宿隔離

你頂得順譚香文都ok嘅

細三房都近九百萬。但鑽石廳好唔見駛！
一係諗匯豪山、帝峯豪園、 宏景、海港，或者龍蟠苑 G 座。

其實仲算唔算鑽石山, 近啟德多d
真心靚, 亦真心貴, 三房要預12m

星河明居勝在鑽石山站上蓋物業

交通係比黃大仙個邊更多選擇，因為有廢鐵屯馬線外，仲有好多巴士直出沙田東部
馬鞍山 西貢 大埔

缺點係因為密度高，夏天一焗成陣味

區議會選區龍星譚香文，咁多咗大磡唔排除會鎅走

雖然佢風評唔多好，但星河好多街坊幾信任佢

鑽嶺好撚垃圾

我覺得等啟翔苑都係一個唔錯嘅選擇 2022年入伙

點都係星河明居啦
做咩住鳳凰村

其實住鑽石山/東九龍就預左好多公屋居屋圍

點都冇得避 - 要避公營房屋就掃管笏康城或者白石角

現崇山就無咁焗，但係有啲遠離交通中心，而且有宿舍警署，黃大仙下邨個頭衞生麻麻

區議會係龍趣莊鼎威，但龍趣本身係一個建制重區，果到有工聯會嘅地下分支，加埋莊生到呢加仲未有辦事處，要有心理準備翻盤

現崇山隔離係狗屋
嫌吸TG唔夠多咩

同埋星河明居附近冇私樓既話其實都係種優勢
奇貨可居

同 mikki 或者荷里活商場比，垃圾就一定架喇
但基本生活都夠既 - 有 marketplace, 759, 甜品鋪, 凍肉雜貨加幾間酒樓茶餐廳齋鋪
仲有連登仔最愛既薩利亞

住星河明居行過去都得啦 冇咩分別

唔同價

山坡？隧道隔離？

山坡個到否決咗啦

現崇山竟然貴啲

否決咗否決咗否決咗否決咗否決咗否決咗

現崇山好似好多大陸哩住

真 好多人普通話

Cls咁都起？咩事咁憎鑽石山

應該係想利用隧道優勢啦
但屏風樓,冇商場(要靠荷里活廣場同鳳德商場)
山坡起要起碼起6年，平地由規畫到落成都係4年

南蓮園池果邊一落雨就勁臭死老鼠味…

剩係諗鑽石山？過2個站德福好住好多

有親戚岩岩買現崇山3房 好撚正

有一齊睇過樓？

大陸人

亦間中見到鬼佬鬼婆